洛杉磯香港人歌唱《願榮光歸香港》

洛杉磯香港人歌唱《願榮光歸香港》

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019